恭喜港姐雷莊

你邊撚度黎嫁，名都改唔好

𠒇：通「兒」

通坑渠咩